睇到當場勃起咗...

是

Gay

嚇鳩都縮埋

認證gay佬印巴

勃起師

佢可以勃

後面仲靚

晨勃師

當場師

定仔勃起咗

遮住後面啦

扯起哂

幾型

我都係.....望到彩瑛
依排印仔遲左

不了

早晨

你好咸濕

早阿早阿早阿

我可以咸

放心，你勃起左，扯到行，
都無女士會發覺!

屎眼濕咗